減肥有咩好食？？？？？？？？？？？？？

屎

你係肥屎

話你 肥屎大隻

食屎啦肥羊

noooo

zero

sheep poo

蔬菜

google，YouTube大撚把教你點整減肥餐單 啦

乾炒牛河
脆香雞翼

屌你全家

呀b好惡

精

菜 沙律但小醬
飽肚野

咪撚食啦

help

生果 麥皮 菜

雞胸肉菜
魚肉